9992 泡泡瑪特

94蚊時想買，臨買入感覺到有把聲音：唔好啦。 就無買。
之後幾日就日日10%跌，依家得6x
點睇前景？

今早62蚊入了

唔洗問啦 你再感覺下你入面有乜聲咪得

我又有諗過下，但完全無參考指標，
係幾夠卓既公司，怕佢無心做。

最近仲有咩聲音？

ME IPO 在72蚊放了 ,
之前升到去100蚊好DUP春

等聽日跌到5x 先買啦

而家可以呵返粒春啦

ching你睇下醫生好wow
唔好買住
留番d錢睇病

爽死

今朝倒升，睇新聞原來話會政府入市，我即刻諗起15年果次，越入市越跌，仲恐怖過金融海嘯

之前吹到咁大. 呢d 股好快跌淨 1/3

泡沫媽的

然後跌到50蚊…
你又會等40蚊買

聽日大反彈

OGOGOGOGOG

買左未?

準備依家高J

請你縮返入去

賣左未？

未.....

開心咗一個早上

收市都執到少少啦
睇下企唔企得穩，尾市個賣盤都幾多，但就係搶高左少少。